有冇人統計過，球王美斯職業生涯射失過幾多球十二碼?

上網搵唔到數據

呢球犯晒規
球員又衝入去
龍門又跳出來

明明有var

乜美斯有咁高嘅咩?